我係一個住沙田嘅師奶 我好嬲

頭先岩岩食完飯落黎帶住啲細路推住bb車 就見到警察跑住衝入黎見人就打個幕！我拖住個女同推車不斷搵路走 多得示威者帶我地離開商場！

發生衝突其間商場入面一啲廣播都冇！啲警察衝入黎製造混亂做乜！？警察唔衝入黎根本天下太平乜事都冇！我個女喊到死，翻到屋企仲問我點解差人要打人！係咪恐怖份子來！我都唔知點答！不知所謂！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

聽日打上電台分享吓

呢單真係好痴線

jm 你好

或者都去bk分享下

push
去baby kingdom會開心d

仲要影到新鴻基啲人帶警察入去！想食兩家茶禮？我真係好鬼嬲！ 同時好心痛我個女 我怕佢有童年陰影！

推

辛苦你了 香港人

小朋友嚇親真係會呢世都唔會再信警察

嚇親小朋友真係要倒扣200分

Ching 遮人樣plz

根本係暴警

真係嚇死啲小朋友！
Jm受嚇真係要打上電台發表下！

錄段音，等文宣組打埋subtitle，擺youtube/whatsapps/wechat廣傳，有好多師奶會感動